支那人測試陽性唔當確診 要病人主動提出唔舒服先當

有1000件流動生化武器 無手帶通街走

求link

習種第一次蒲頭改左確診定義 之後支那突然受控

中國國家衛健委的《新型冠狀病毒肺炎防控方案》更新至3月6日的第六版。無症狀新冠病毒感染者指的是，無臨牀症狀（如發熱、咳嗽、咽痛等），呼吸道等標本新型冠狀病毒病原學或血清lgM抗體檢測陽性者。
在第六版防控方案中，無症狀感染者並不計入確診病例，但在網絡直報中作為獨立類別單獨報告，不會對外公布。

推

shit

武漢又番258人,無手帶,唔駛驗,唔駛留樣本
剩係探熱,
隱形病人同食退燒藥已經搞掂
許樹昌啱啱話湖北返港亦應佩戴手帶 沒病徵不等於沒病毒
大陸曾經有個例子一個無病徵既人傳比5個親人

Tui

林病政治表忠 用行政手段加持湖北冇人確診

大陸真正行緊herd immunity
你識咩

共產黨打到黎
新界九龍冇得避

有事就賴海外感染

湖北死返黎香港的人，需唔需要做化驗

黎香港個班自由行咁款

機場自己解散 身上冇手帶

就算傳開去都唔會知源頭

如果湖北班人確診，係唔係當輸入個案，有外遊紀錄，同歐美返黎撈埋一齊計

等死

都話一直都係咁
2，3月都係咁寫

主動提出唔舒服 有冇後果？😅

火葬場見

超女閃

怎樣才算贏巴塞潮文召喚